[星座]其實處女座都好辛苦嫁

我見有時d人會話處女座好麻煩
好難相處
呢樣我唔會否認

但有時真係控制唔到
無啦啦睇你唔順眼 發你脾氣又心痛
多疑多慮 成日亂諗 其實都係因為億萬分緊張你
雖然你要對住個咁痴線既人 無論幾正常都會顛
你會諗忍向左走向右走夠喇 p你個k
其實我地明嫁

但係最辛苦既其實係我地處女座本身
我地係好敏感 小小事都不由自主咁發作
係控制唔到 就好似傷風流鼻水咁 呻極都仲有鼻水
我都係緊張你姐
其實係我既心入面 呢個緊張程度係幾分一
但係大家眼中就over左
就好似我搞就好似我搞一個gag我認為爆好笑
你地可能以為我發膠 唔so我
我心入面都難受嫁

Ps:典型處女

岩牙ching

溝過一個處女
啲確幾難相處
最後自動放棄

不過可能係我問題啦

唉好撚中
有時見到對方消失左幾個鐘就勁驚
唔知係咪出左事 撞車 跌親 遇到變態佬 etc.
原來只係太攰無check電話 返屋企直接沖涼咁
仲話返我轉頭 邊會咁易有事 hahahaha
我心諗 屌 有事果下就已經太遲啦

中曬
我都係處女座

我男朋友就係咁，成日好敏感

有時鍾意一個人
但又會覺得好冇面好尷尬
所以成日mean佢

會突然睇人唔順眼 會忍左啲野好耐而對方唔知

到忍唔到就突然爆炸

關我撚事
又嚟星座叫春 自己性格差就賴星座

比處女分手既我是咪好廢

唔係 只係佢搵到個比你更有才華嘅人
或者你有啲佢接受唔到嘅習慣 而佢忍耐已經到極限你都冇改善

中你老母
同一篇野 改一改個星座再post咋